塭一個同中意又適合同自己過世既人真係好難

感情要兩情相悅
但總有一方係愛得更多會比較辛苦
除非2個人本生就好岩傾好夾又想一起拍拖
就算苦苦成功追到對方但對方可能都處於一種
唔係好中意你 會騎牛塭馬既心態
有時候會覺得單身會唔會仲快樂呢
為自己生活 不用牽掛他人

慢慢我發現左一句金句好岩套用係感情
「認真就輸了」
除非一開波大家都肯定認真而呢段感情係自然一起
又唔會有不對等的付出

手廿

有時重要你搵到但人哋已經有另一半

累了

單戀不如不戀

睇連登真係獲益良多
睇之前完全想像唔到有人連搵字都打得錯